屌你老母，條高鐵執鳩左佢啦

【東網專訊】港鐵表示，收到中國鐵路廣州局通知，受鐵路施工工程影響，由11月11日起，往來香港西九龍及上海虹橋的車次G99及G100的行車時間表或有所調整，於上述時間開出的該列車的車票預售服務暫停，直至另行通知。

G99原定每天下午2時10分由上海虹橋出發，晚上10時28分到西九龍；G100則為早上11時10分由西九龍出發，晚上7時27分到達上海。中途站有杭州東、南昌西、長沙南、韶關、廣州南、深圳北等。二等車費為1156港元，一等為1889港元，特等為2168港元，商務為3600港元。

人地3個鐘搞點你老母要成8個鐘，都算，貴又貴撚過人，時間選擇又少撚過人。多成5個鐘夠香港半日遊都得啦，執鳩左佢啦龜鐵。仲話增強競爭力，貴又貴過人，慢又慢過人選擇又少過人，咁都增強到，你不如話可以增加港豬性能力。

叫鄭汝樺賠比你

諗起通車果日有個女人話搭飛機去北京要14-15個鐘

短程貴，長程慢，有柒用咩?仲要唔係個個住西九，你住新界個D可以直接用九廣，大把地方有直通車過關或者關口小巴，我建議既然內地旅客咁鐘意圓方，不如就整個圓方大笪地俾佢地啦。
又多個旅遊景點。

呢排有冇公布高鐵站出入境數字？

睇怕係唔夠客所以悄悄縮班，可能淨係支那長假期至會開

屌你老母，我由20181001去到1007，一去到3萬幾人就無下文，十足北韓世界杯咁。

咁又唔會，支鐵不嬲出名蝕錢，今次應該真係維修姐，未去到咁柒，反正香港大把錢，開空車都未駛驚過。

睇大陸消息係因為途經嘅豆腐渣路段要維修，途經嘅列車班次要停開
香港高鐵都傳過慘水，唔知會唔會惡化到好似呢段隧道咁

香港咁大舊肥肉唔食等幾時

食其實係其次，大把地方食，一黎係拉埋香港落水，令到佢條龜鐵多d賣點，二後就係政治

運兵理撚得理蝕

，受鐵路施工工程影響？

行開啲啦你

唔怕神一般的對手 只怕豬一樣的隊友

香港空中交通發達又平又快，高鐵只係方便到大陸冇機場航班少嘅人黎香港

都話鳩鐵唔係比你港燦用，係比住上邊班離機場遠既支那人搭架囉

深圳至上海果堆動車行杭福深專線，香港果架鳩鐵行京廣+滬昆，兩條路完全唔同行法

佢係咪記錯首都渥太華呀

支那人，加住西九個邊，一係爆機位

學生有折

學生有幾何上支那
等中港政府慢慢貼啦，貼到機票5成價有市場既。

係支那學生先有折

哦，不過應該好快香港都有

比班廢中去鳩鐵團